其實點解毒撚個頭咁多油

唔洗頭

點解唔洗頭

Ask me?

因為佢係毒撚

你個頭好多油？

多到爆

因為頭髮長

做咩偷影我

我記得有幾張

毒撚洗頭黎做咩 都冇人睇

暗戀我早講

你唔痕嘅咩

痕咪R幾下
沖涼咁麻煩
打多幾局遊戲仲好

？